Liiso Asi kaibdusen Kaarli Sibbul wasto, latse kaswatamise raha perast /№ 41,51 ja 54/ olliwa täämba kohto ette kutsutu Liiso Asi ja Kaarli Sibbul, niisama ka Woldemar Luik, kos neile kohto otsus ette sai loetu, kellega sis Liiso Asi ja Woldemar Luik rahul olliwa, Kaarli Sibbul es ole aga mitte kohto ette tulnu ja saap tõises kohtopäiwas kohto ette kutsutu ja 30 kop. kohto trahwi masma, et temä ilma wabandamata tulemata jäänu.
